以前麥當勞人張餐紙

以前後面有晒卡路里嗰啲嘢，唔知有冇人認真識過吓

細個睇過下